睇32台，睇老尖同荃灣嘅分別

屌你老尖就攞哂棍，大撚聲聲，巡荃灣就頭盔都唔戴

係荃灣散步呀

荃灣家嘰冷係咁㗎啦

荃灣放緊狗散步呀

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

我都幫你推左

屌你老母有隻狗仔負評喎，屌你老母負評左就走，出黎講兩句啦廢閪